突發！！！燒生祝福連登仔！！！：反送中多謝連登仔

好撚煩 咪撚再post呢條廢老
得把撚口 成日9up

Molala

滅壇喇

我哋愛國愛港wo，唔好老屈

DKLM

可以搵定地方搬了
DKLM

得D 死鳩毛 熱普城 日POST夜POST

全港首次冚壇剷

咪搞事啦

今次認真仆街了

退壇保平安

好快好似高登最後咁群魔亂舞

要回家了

而家已經有點暗湧了

開始有老人癡呆

仲未死？

燒山9up唔洗本

仆街蕭若元唔撚好再提連登得唔得

燈撚埋我.gif

Molamola

連登仔要送哂去集中營